好撚大壓力

見你咁橙，冇人理你
就留個言啦
哈哈哈

發生咗咩事？講黎聽下